27歲「SHINee」鐘鉉燒炭自殺 緊急送醫不治

韓國夯團「SHINee」27歲人氣成員鐘鉉，今天下午台灣時間5點被發現在房間內燒炭自殺，被發現後緊急送醫。但稍早韓國新聞報導，他經過搶救不治，得年27歲，至於他為何自殺？尚未得知原因。警方透露收到鐘鉉家人失蹤通報，展開搜查，發現他台灣時間晚間5點45分導在首爾清潭洞的公寓中，雖將他送去醫院急救，但到達醫院後已沒有呼吸。鐘鉉IG最後更新是在20日，他寫道：「希望你不要生病。」

個個泡菜狗fb ig sc都話

話比我知唔係真架

我係咪發緊夢？

好似真架喎 女友突然爆喊